{ "translations": {
    "File or folder could not be found." : "找不到文件或文件夹。",
    "The user folder for user \"%s\" could not be opened." : "无法打开用户“%s”的用户文件夹",
    "The archive file \"%s\" could not be found on the server." : "服务器上找不到压缩文件“%s”。",
    "Unable to open the archive file \"%s\": %s." : "无法打开压缩文件“%s”：%s",
    "Error: %s" : "错误：%s",
    "Unable to open the archive file \"%s\"." : "无法打开压缩文件“%s”",
    "The archive file \"%1$s\" appears to be a zip-bomb: uncompressed size %2$s > admin limit %3$s." : "压缩文件“%1$s”似乎是 zip 炸弹：解压后的大小 %2$s  超过了管理员设置的上限 %3$s。",
    "The archive file \"%1$s\" is too large: uncompressed size %2$s > user limit %3$s." : "压缩文件“%1$s”过大：解压后大小%2$s超过了用户设置的限制%3$s。",
    "Unable to open the target parent folder \"%s\"." : "无法打开目标父文件夹“%s”",
    "The target folder \"%s\" already exists and auto-rename is not enabled." : "目标文件夹“%s”已存在，而且自动重命名未启用。",
    "Unable to extract \"%1$s\" to \"%2$s\": \"%3$s\"." : "无法将“%1$s”解压到“%2$s”：“%3$s”",
    "Extracting \"%1$s\" to \"%2$s\" succeeded." : "成功将“%1$s”解压到“%2$s”。",
    "Archive background mount job scheduled successfully." : "后台挂载压缩文件的任务已经加入执行计划。",
    "Archive background extraction job scheduled successfully." : "后台解压缩文件的任务已经加入执行计划。",
    "\"%1$s\" is already mounted on \"%2$s\"." : "“%1$s”已挂载于“%2$s”上",
    "\"%s\" is not mounted." : "“%s”未挂载。",
    "Directory \"%s\" is not a mount point." : "目录“%s“不是挂载点。",
    "Archive \"%1$s\" has been unmounted from \"%2$s\"." : "压缩文件“%1$s”已经从“%2$s”卸载。",
    "Only the passphrase may be changed for an existing mount." : "对于已经存在的挂载，只有密码可以被修改。",
    "Unknown admin setting: \"%1$s\"" : "未知的管理员设置：”%1$s“",
    "The admin setting \"%1$s\" is read-only" : "管理员设置“%1$s“是只读的",
    "Unknown personal setting: \"%1$s\"" : "未知的个人设置：“%1$s”",
    "The personal setting \"%1$s\" is read-only" : "个人设置“%1$s”是只读的",
    "Value \"%1$s\" for setting \"%2$s\" is not convertible to boolean." : "设置“%2$s”的值“%1$s”无法被转化为布尔值。",
    "The target folder template \"%1$s\" must contain the archive file placeholder \"%2$s\"." : "目标文件夹模版“%1$s”必须含有压缩文件名占位符“%2$s”。",
    "Unknown personal setting: \"%s\"." : "未知的个人设置：“%s”。",
    "Unable to parse memory size limit \"%s\"" : "无法解析内存大小限制“%s”",
    "Archive Manager" : "压缩文件管理器",
    "The archive file {source} will be mounted as a virtual folder at {destination}." : "压缩文件 {source} 将作为虚拟文件夹挂载到 {destination}。",
    "The archive file {source} will be extracted to {destination}." : "压缩文件 {source} 将被解压缩至 {destination}。",
    "Mounting {source} at {destination} has failed: {message}" : "挂载 {source} 到 {destination} 已失败： {message}",
    "Extracting {source} to {destination} has failed: {message}" : "解压缩{source}到{destination}失败： {message}",
    "Mounting {source} at {destination} has failed." : "挂载 {source} 到 {destination} 已失败。",
    "Extacting {source} to {destination} bas failed." : "解压缩{source}到{destination}失败。",
    "Unsupported subject: \"%s\"." : "不支持的主题：“%s”。",
    "Archive Explorer" : "压缩文件浏览器",
    "Unable to open archive file %s (%s)" : "无法打开压缩文件%s（%s）",
    "Uncompressed size of archive \"%1$s\" is too large: %2$s > %3$s" : "压缩文件“%1$s”解压后的大小太大了：%2$s> %3$s",
    "There is no archive file associated with this archiver instance." : "这个压缩器实例没有关联的压缩文件。",
    "Installation problem; the required resource \"%1$s\" of type \"%2$s\" is not installed on the server, please contact the system administrator!" : "安装问题：所需的“%2$s”类型的资源文件“%1$s”并未在服务器上安装，请联系系统管理员！",
    "User" : "用户",
    "Password" : "密码",
    "Error, caught an exception." : "错误，捕获到异常",
    "Caused by previous exception" : "由之前的异常造成",
    "bytes" : "字节",
    "The supplied color-string \"%s\" seems to be invalid." : "提供的颜色字符串“%s”似乎是无效的。",
    "The input color values are invalid." : "输入的颜色值无效。",
    "On-the-fly archive inspector for Nextcloud" : "在 Nextcloud 中直接查看压缩文件",
    "Inspect, mount and extract archive files (zip, tar, etc.)" : "支持浏览、挂载、解压压缩文件（zip、tar等）",
    "submit" : "提交",
    "Choose a folder" : "选择一个文件夹",
    "Invalid path selected: \"{dir}\"." : "选择了无效路径：“{dir}”。",
    "Selected path: \"{dir}/{base}/\"." : "选择的路径：“{dir}/{base}/”。",
    "Clear Selection" : "清除选择",
    "Archive Manager, Admin Settings" : "压缩文件管理器，管理员设置",
    "Archive Extraction" : "解压压缩文件",
    "Archive Size Limit" : "压缩文件大小限制",
    "Disallow archive extraction for archives with decompressed size larger than this limit." : "禁止解压缩解压后大小超过此限制的压缩文件",
    "Archive Manager, Personal Settings" : "压缩文件管理器，个人设置",
    "Security Options" : "安全选项",
    "Administrative size limit: {value}" : "管理大小限制： {value}",
    "Mount Options" : "挂载选项",
    "Template for the default name of the mount point" : "挂载点的默认名称的模版",
    "{archiveFileName} will be replaced by the filename of the archive file without extensions." : "{archiveFileName}将被不带扩展名的压缩文件的文件名替换。",
    "strip common path prefix by default" : "默认去除共同路径前缀",
    "automatically change the mount point name if it already exists" : "如果挂载点名称已存在，则自动更改",
    "default to scheduling mount requests as background job" : "默认将挂载请求作为后台任务执行",
    "Extraction Options" : "解压缩选项",
    "Template for the default name of the extraction folder" : "解压缩文件夹的默认名称的模版",
    "automatically change the target folder name if the target folder already exists" : "如果目标文件夹已存在，则自动更改目标文件夹名称",
    "default to scheduling extraction requests as background job" : "默认将解压缩请求作为后台任务执行",
    "zip bomb" : "zip 炸弹",
    "too large" : "太大",
    "unknown" : "未知",
    "Archive Information" : "压缩文件信息",
    "archive status" : "压缩文件状态",
    "archive format" : "压缩文件格式",
    "MIME type" : "MIME 类型",
    "backend driver" : "后端驱动",
    "uncompressed size" : "解压大小",
    "compressed size" : "压缩大小",
    "archive file size" : "压缩文件大小",
    "# archive members" : "# 压缩文件的成员",
    "common prefix" : "共同前缀",
    "creator's comment" : "创建者的评论",
    "Passphrase" : "密码",
    "unset" : "未设置",
    "archive passphrase" : "压缩包密码",
    "Show Passphrase" : "显示密码",
    "Mount Points" : "挂载点",
    "not mounted" : "未挂载",
    "Disconnect storage" : "断开与存储空间的连接",
    "Common prefix {prefix} is stripped." : "已删除共同前缀 {prefix}",
    "Not mounted, create a new mount point:" : "未挂载，创建一个新的挂载点：",
    "strip common path prefix" : "去除共同路径前缀",
    "schedule as background job" : "作为后台任务安排执行",
    "Extract Archive" : "解压缩文件",
    "Choose a directory to extract the archive to:" : "选择解压的目标目录：",
    "Mount Archive" : "挂载压缩文件",
    "Archive" : "存档",
    "OK" : "确定",
    "Created" : "已创建",
    "Accepted" : "已接受",
    "No Content" : "没有内容",
    "Reset Content" : "重置内容",
    "Partial Content" : "部分内容",
    "Unauthorized" : "未经授权",
    "Forbidden" : "禁止",
    "Not Found" : "没有找到",
    "Conflict" : "冲突",
    "Unsupported Media Type" : "不支持的媒体类型",
    "Internal Server Error" : "内部服务器错误",
    "Error" : "错误",
    "Missing data" : "数据丢失",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Debug Information" : "调试信息",
    "reason unknown" : "原因未知",
    "true" : "真",
    "Confirmation Required" : "需要确认",
    "Unconfirmed, reverting to old value." : "没有确认，回退到之前的值。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}